下一步搞鳩港鐵 等佢地唔敢配合警黑

下一步應該係無遊行嘅日子搞鳩每一班港鐵
唔使搵人塞住 可以禁個制就走

一日仲配合警黑政府 一日就要搞鳩佢

因為佢地嘅行動 令我地有好大劣勢

下一步應該搞鳩幫警察嘅機構

由其是大機構 特別係控制交通嗰d

次次都唔停有遊行嘅地方

721仲專登令元朗市民比打

好似有個post係話月台有制禁

佢斷義士退路 我地就斷佢財路

push push push

義士因為佢地無得走啊

fuck

衝啊!!!